# Модуль DataTable
Модуль предназначен для представления данных с использование jquery.datatable в SmartAdmin.

Используется админкой Goldenstar и DeliverMan.

Этот модуль зависит от Kohana ORM, но в зависимости он не включен по некторым причинам.
